{
    "md5": "5fd29feac298b517a28637dde7d643b9",
    "releaseDate": "17.06.2021",
    "title": {
        "sl": "Prijava delodajalca glede kr\u0161itev povezanih s pla\u010dilnimi listami"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/prijava-delodajalca-glede-kr\u0161itev-povezanih-s-pla\u010dilnimi-listami"
}