{
    "md5": "5e084dbf1aecb1f57fc988ba283dcff4",
    "releaseDate": "Date not available",
    "title": {
        "cz": "\u00da\u0159ad se\u00a0vyj\u00e1d\u0159il k\u00a0mimo\u0159\u00e1dn\u00e9mu opat\u0159en\u00ed ministerstva zdravotnictv\u00ed v\u00a0souvislosti s\u00a0projektem chytr\u00e1 karant\u00e9na"
    },
    "url": "https://www.uoou.cz/urad-se-nbsp-vyjadril-k-nbsp-mimoradnemu-opatreni-ministerstva-zdravotnictvi-v-nbsp-souvislosti-s-nbsp-projektem-chytra-karantena/d-41505"
}