{
    "md5": "a05a2ea0057b5de493620464077acddf",
    "releaseDate": "17.03.2021",
    "title": {
        "sl": "Spremembe Zakona o varstvu javnega reda in miru ter evidentiranje prekr\u0161kov z bele\u017eenjem prekr\u0161kov po osebnih okoli\u0161\u010dinah"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/spremembe-zakona-o-varstvu-javnega-reda-in-miru-ter-evidentiranje-prekr\u0161kov-z-bele\u017eenjem-prekr\u0161kov-po-osebnih-okoli\u0161\u010dinah"
}