{
    "md5": "ec51c62aa792c2995c9876a8336b1e4b",
    "releaseDate": " 2019",
    "title": {
        "cz": "Tiskov\u00e1 zpr\u00e1va: \u00da\u0159ad se vyj\u00e1d\u0159il k z\u00e1konu o Vojensk\u00e9m zpravodajstv\u00ed"
    },
    "url": "https://www.uoou.cz/tiskova%2Dzprava%2Durad%2Dse%2Dvyjadril%2Dk%2Dzakonu%2Do%2Dvojenskem%2Dzpravodajstvi/d-35354/p1=1017"
}