{
    "md5": "df08fdf586fe7d0e4c29bba9742483ce",
    "releaseDate": "24.03.2021",
    "title": {
        "sl": "Obve\u0161\u010danje novinarjev o izrednih dogodkih"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/obve\u0161\u010danje-novinarjev-o-izrednih-dogodkih"
}