{
    "md5": "f1ed2cafe8e51996197932a4eb5fbced",
    "releaseDate": " 2020",
    "title": {
        "cz": "Tiskov\u00e1 zpr\u00e1va: \u00da\u0159ad se vyj\u00e1d\u0159il k mimo\u0159\u00e1dn\u00e9mu opat\u0159en\u00ed ministerstva zdravotnictv\u00ed v souvislosti s projektem chytr\u00e1 karant\u00e9na"
    },
    "url": "https://www.uoou.cz/tiskova%2Dzprava%2Durad%2Dse%2Dvyjadril%2Dk%2Dmimoradnemu%2Dopatreni%2Dministerstva%2Dzdravotnictvi%2Dv%2Dsouvislosti%2Ds%2Dprojektem%2Dchytra%2Dkarantena/d-41504/p1=1017"
}