{
    "md5": "874524330617909a107687fd3ace942c",
    "releaseDate": "17.05.2021",
    "title": {
        "sl": "Zavra\u010danje e-sporo\u010dil pacientov s strani ZD"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/zavra\u010danje-e-sporo\u010dil-pacientov-s-strani-zd"
}