{
    "md5": "0032df443fc686f2f691643987a9cffa",
    "releaseDate": "28/07/2020",
    "title": {
        "en": "EDPB Response to MEPs in \u2018t Veld, Chastel, K\u00f6rner, Pagazaurtund\u00faa, \u0160ime\u010dka & Strugariu regarding the possible extension of the Pr\u00fcm framework"
    },
    "url": "https://edpb.europa.eu/our-work-tools/our-documents/letters/edpb-response-meps-t-veld-chastel-korner-pagazaurtundua_en"
}