{
    "md5": "71c80018daaec596f27c98db94b75f43",
    "releaseDate": "15.06.2021",
    "title": {
        "sl": "Razkritje pla\u010de zaposlenih \u010dlanom dru\u0161tva"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/razkritje-pla\u010de-zaposlenih-\u010dlanom-dru\u0161tva"
}