{
    "md5": "0e929959854e61f740e18b6697fab610",
    "releaseDate": " 2020",
    "title": {
        "cz": "Tiskov\u00e1 zpr\u00e1va: \u00daOO\u00da k projektu \u201echytr\u00e1 karant\u00e9na\u201c"
    },
    "url": "https://www.uoou.cz/uoou-k-projektu-chytra-karantena/d-41769"
}