{
    "md5": "fd2cddabe5d8882a9b84ce2c17dc077a",
    "releaseDate": "23.06.2021",
    "title": {
        "sl": "Mnenje glede kr\u0161itve VOP pri objavi OP delni\u010darjev"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/mnenje-glede-kr\u0161itve-vop-pri-objavi-op-delni\u010darjev"
}