{
    "md5": "7741a9027e1fc06bf405d09a79d72a10",
    "releaseDate": "23.04.2021",
    "title": {
        "sl": "Osebni podatki javnih uslu\u017ebencev in potrdilo o odsotnosti zaradi vi\u0161je sile"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/osebni-podatki-javnih-uslu\u017ebencev-in-potrdilo-o-odsotnosti-zaradi-vi\u0161je-sile"
}