{
    "md5": "157e32b5fa49257407a18699e5b99704",
    "releaseDate": "04.10.2021",
    "title": {
        "sl": "Sporo\u010danje podatkov o \u0161tudentih (VRK) za namen epidemiolo\u0161ke preiskave NIJZ"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/sporo\u010danje-podatkov-o-\u0161tudentih-vrk-za-namen-epidemiolo\u0161ke-preiskave-nijz-1636444470"
}