{
    "md5": "19d733c5d8fafe4f7d1195fe6e224c71",
    "releaseDate": "15.09.2021",
    "title": {
        "sl": "Imenovanje poobla\u0161\u010dene osebe za varstvo podatkov (DPO)"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/imenovanje-poobla\u0161\u010dene-osebe-za-varstvo-podatkov-dpo-1636615107"
}