{
    "md5": "a84423756e1f17999fea2c0121bc2d1b",
    "releaseDate": "29.09.2021",
    "title": {
        "sl": "PCT pogoj in onemogo\u010den vstop v osnovno \u0161olo"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/pct-pogoj-in-onemogo\u010den-vstop-v-osnovno-\u0161olo-1634808577"
}