{
    "md5": "5aa1b48d649c7634d3645f622d1824b5",
    "releaseDate": " 2020",
    "title": {
        "cz": "Tiskov\u00e1 zpr\u00e1va: Ji\u0159\u00ed Kauck\u00fd se ujal funkce p\u0159edsedy \u00daOO\u00da"
    },
    "url": "https://www.uoou.cz/jiri-kaucky-se-ujal-funkce-predsedy-uoou/d-44374"
}