{
    "md5": "1dc36e157e4db593e484065a00a061e3",
    "releaseDate": "16.09.2021",
    "title": {
        "sl": "Preverjanje pogoja PCT v prostorih sodi\u0161\u010d"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/preverjanje-pogoja-pct-v-prostorih-sodi\u0161\u010d"
}