{
    "md5": "393770229a024e3d7b9c8f46374fecd9",
    "releaseDate": "26.07.2021",
    "title": {
        "sl": "Spletna peticija in EM\u0160O, dav\u010dna \u0161tevilka"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/spletna-peticija-in-em\u0161o-dav\u010dna-\u0161tevilka"
}