{
    "md5": "54f825d76b1a091e3378573034c87132",
    "releaseDate": "04.03.2021",
    "title": {
        "sl": "Odlo\u010ditev upravljavca o razre\u0161itvi poobla\u0161\u010dene osebe za varstvo osebnih podatkov"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/odlo\u010ditev-upravljavca-o-razre\u0161itvi-poobla\u0161\u010dene-osebe-za-varstvo-osebnih-podatkov"
}