{
    "md5": "d8589f4d5d1d641e7880e68aa98fdf1d",
    "releaseDate": "15.09.2021",
    "title": {
        "sl": "Polo\u017eaj poobla\u0161\u010dene osebe za varstvo podatkov (DPO)"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/polo\u017eaj-poobla\u0161\u010dene-osebe-za-varstvo-podatkov-dpo-1636615268"
}