{
    "md5": "d51e0741b9df1390e4f331bfe5c82a88",
    "releaseDate": "09.04.2021",
    "title": {
        "sl": "Razkritje podatka o \u0161tevilu prijavljenih oseb v ve\u010dstanovanjskem objektu"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/razkritje-podatka-o-\u0161tevilu-prijavljenih-oseb-v-ve\u010dstanovanjskem-objektu"
}