{
    "md5": "a8d42b843be014c19fc6187530eda950",
    "releaseDate": "25.08.2021",
    "title": {
        "sl": "Prijava glede nepoobla\u0161\u010dene obdelave osebnih podatkov"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/mnenja-gdpr/prijava-glede-nepoobla\u0161\u010dene-obdelave-osebnih-podatkov"
}