{
    "md5": "763d9169bb63f90c68b99149a6435245",
    "releaseDate": " 2020",
    "title": {
        "cz": "Tiskov\u00e1 zpr\u00e1va: Od ledna \u0159e\u0161il \u00daOO\u00da p\u0159es sto poru\u0161en\u00ed zabezpe\u010den\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f"
    },
    "url": "https://www.uoou.cz/od-ledna-resil-uoou-pres-sto-poruseni-zabezpeceni-osobnich-udaju/d-42768"
}